Питання:

1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Відповідь:

1. Це функція, яка є властивістю об'єкта, чи можна сказати навпаки це власивість об'єкта, значенням якої є функція.
2. значення властивості об'єкта може мати будь який тип даних JS.
3. Це коли ми змінної присвоюємо значенния іншої змінної з типом об'єкт, то дані не копіюються у цю змінну і ця змінна не містить в собі усіх даних об'єкта , а вона містить лише посилання на місце в пам'яті де розміщуються реальні дані.
